其實係米唔理份合約有冇寫明，番工個日就算係8號波都要出足糧？

是咁的，之前我係書展某參展商番工。咁佢份約就寫明一日$500，但就冇講到惡劣天氣個陣點出糧法，咁佢就話唔會出足比我，會計番我番左幾多個鐘出番比我。但我又好似聽人話其實都係要照出足。咁其實間公司係米一定要出足比我？

Sorry for 1999

冇寫明工時，又講明日薪，咪日薪囉！